唔明42C巴士手足點解用咗個愚蠢手法送頭

先唔理係咪01出賣港人，搭巴士已經ON9，你估成車人真係同你同一條船？？再加上咁多cam影撚住你上晒巴士，你估真係冇人mon住你地一舉一動咩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

要搭巴士 搭一個站好啦用一個站時間換衫除gear然後落車解散啦

做法唔完美，可改善

小心俾盲撐咬
錯左咪認，睇下點改進，又無話割席
瀨左落對家度就覺得自己無柒過

又有鬼

上咗鐵達尼號

一個站好走

屌完俾實際解決方法啦
開埋廢POST真係怪唔到前線唔望連登

經一事長一智啦

有cam架

到到都有cam架啦 最緊要走到

當時係黃大仙地鐵站出口見到狗時，手足決定入黃大仙中心而唔入返狗鐵，而快閃完龍翔道之後已經入唔返地鐵站，所以先上巴士並決定散
我估手足當時冇諗太多先至一齊上巴士走
可以檢討，但求下大家唔好互屌，希望以後大家謹記今晚血的教訓

同梅窩船單野一勁樣
船仲可以dum gear落海
巴士真係無得走

冷靜， 睇下最後有幾多手足落單先，睇落似好少，同佢地冇拎gear 上身

得黃大仙可以走咩
跑去樂富又得，換裝散水搭巴士又得

根本上巴士死硬，有事上黎一定冇得走，黃大仙中心對出巴士站咁多人，實有篤灰狗

我估應該抄身份證唔拉住
但之後都會一身蟻

可以檢討 但呢個時候最緊要支持佢地

跟本要當記者係差佬咁賣甩
唔賣甩走唔到
得好少記者會唔影

支持佢地 有錯味改善

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

你事後撚 上帝視覺緊係易架
一味屌 比d方法出黎啦

一係畀住建議屌，一係就咪撚出聲

你估個個諸葛亮，可以咁短時間安排到好完美？

有時間嘅就幫手補獲

嬲都要講句，屌你老母

係 影哂樣 一check完cam就拉得

搭地鐵又唔得 搭巴士又唔得 係咪要行路

我估佢地唔太熟路，同埋可能中途已經有手足落咗車
部車離開黃大仙個陣好似係企滿

上車個時未坐穩，加上捉個時班記者落哂車，先望落唔多人姐。睇直播上下層都幾乎滿座，而且後生多，又有帶口罩

分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

不完美 可改善
同埋唔好用送頭

搭巴空應該要分開搭，化整為零

巴士

個問題有直播有記者跟 死亡直播 快閃一日遊 你講我做

喺未有新對策之前，應該暫停勇武，否則只會失去更多手足

唔屌黑警屌自己人

其實上巴士唔係問題, 但真係一兩個站就好各自各轉車走

晦氣說話如果留返聽日講會唔會更好

屌你啦你係屋企涼冷氣，到你係現場分分鐘車都未上比人拉鳩左啦

核爆都唔割 冷氣軍師無資格話人

可唔可以好聽啲？
手足嚟㗎
玩咗成日攰唔攰啊
上咗巴士想快啲返屋企啫
送送聲咁撚難聽

危機意識不足 當咗地鐵嗰套 落巴士玩

一定係跑走最安全 真心

呢個唔洗鬼 係決定錯誤 成班記者跟住你 班狗點可能搵唔到你

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

你食屎啦仆街仔，你叻曬好未

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

未見律師唔好亂講野，係巴士搜到gear又點，我又唔係現場斷正，你告我乜鳩??

黨鐵又唔搭得 巴士又唔搭得

上慈雲山鑽石山分散走仲好

嬲呀嘛，成日做蠢野送頭

可改善 但打死都唔割

但問題係犬係咪可以咁上巴士每人check野先，
依加有安全帽有罪呀

明知有cam既話
一兩個站好落車
愈坐得耐愈大risk

佢地黃大仙上九龍灣畀人截
理想情況真係四美街/彩虹邨好落車走人

送你老母頭，冷氣軍師有咩高見？得個屌仔，前線唔係你既卒，唔好以為比人話冷氣軍師就真係以為自己係軍師，指點江山

有cam你落車散開記者跟得邊個?
又唔係有十幾個記者

我覺得其實用得交通工具都係危險.....鐵路你地由唔用得啦....如果係咁只係得番巴士小巴。但個問題係，唔係全部市民都同 陣線..咁就大吉啦....基本而家多左樣敵人...就係會有市民報串......最大獲係市民報串你唔知，仲恐怖過有細作....建議所有運動停一停。過一過冷河先。而家風頭緊，就算快閃完...逃走路線或過程中可能都己經有人報過警了....不喜忽插

樓主唔該你
一係落去救人
一係收聲

不割蓆 不分化

不割

巴士又唔係 黨鐵又唔係 搭咩好

同意

每日都製作白色恐怖，不如直接宵禁，8點後唔可以係街，扑街狗隻同政府

你收皮啦冷氣軍師

諗下點樣繼續春袋 我地要智取！

送你老母頭咩屌你老母

建議變裝先坐/唔變裝都除哂gear先上車，唔好戴黑口罩（已成為標記）坐短途轉其他車

馬後炮post真有用

試著說 要改善，都知大家好痛心

樓主都幾撚仆街
人地起碼肯行動
而家衝動左都係佢自己受番
大家知左件事都會改善
你就剩係識屌 仲要開post 阻撚住哂

不推文回覆

菲律賓門多薩脅持人質事件翻版

唔係應該換咗衫先搭車嘅咩

下次唔好再喺咁就得 無必要又鬧又屌又怪
不割蓆不篤灰不分化

唉 唔好咁啦 邊個想呀

其實手足係要自己小心啲 咁岩今次hk01啫 下次呢？難保巴士上唔會有鬼 同埋巴士上邊又有cam 冇得避嫁喎
唯有自己做足啲小心啲

根本唔應該坐巴士
架車有cam

你真係覺得當時個個都會思路咁清晰 士急馬行田 唔係個個都係出去發夢都KEEP得住好似你呢啲冷氣軍師既冷靜思路 何況咁樣馬後炮有用咩?

又一個冷氣軍師馬後面有隻炮

唔好用送頭呢兩個字啦, 你打機都有嬴輸, 輸果陣俾人咁講一定燥

收啦事後撚

送你老母西頭

單車泊係樂富
有先去旺角走

又屌

搭巴士唔係送頭
只係做錯決定，全部人搭哂同一班
以此為鑑

馬後炮睇結果黎講野係易啲

用下tg搵#call4van
老闆係黃底，幫手搵校巴
最前線真係做乜都要小心

其實真係唔好搭任何公共交通工貝, 寧願用腳行去偏僻D既地方

唔好推

成班冷氣軍師
講撚左係黃大仙急住走先搞到咁

你睇清楚, 車上面果班都係中學雞
做行動唔夠冷靜都無辦法

你同blame the victim有乜撚野分別
嬲 我夠嬲啦
我嬲既係d狗咁撚賤格追住架巴士黎拉人
同嬲點解有你呢d冷氣軍師喺道指指點點

D前線手足唔係時時刻刻都睇緊手機架，佢地邊會睇到live 又點睇得切連登

喂 幾個月啦
仲係到屌啲手足呢樣個樣

agger, 公共交通工具都好鬼，步行最好，橫街窄巷

睇live 見到有幾個15歲都唔夠，老實講點會諗到咁多野。

唔完美
有改善空間
永不割席

屌完之後一個建議都無，純屌人PO，無撚用

唔好鬧啦，佢哋已經好驚

車cam呢？？記者d cam呢？？

齋屌冇建議，你含蕉啦！
咁應該搭撚嘢呀

其實無後續就即場散最好
記者見人多一定繼續跟(為咩目的都好
人一散記者就會散

真係啊，好擔心佢地入左狗屋會點算

不完美 可接受 有改善空間

呢句公道,記者唔理咩傳媒,
或多或少都係幫緊差人監視示威人士

再撐手足送頭就真係應左林鄭要捉曬所有人
要勇武唔該留翻星期六日人多大戰出手啦

呢個階段撚狗已經開始沒意義

黑警一向無法無天，有咩做唔出呀

唔係唔話得
但係話完請比解決方法

試著不要用愚蠢送頭呢啲字眼，
改用建議可行方法

冷氣軍師 好威威

冷氣軍師

檢討，改善，不割席

不推文回覆

好多人已經屌咗，點解要開多個post屌呢？我都唔明

不完美可接受下次改善

冷氣軍師注意下語氣thanks

經一事長一智，加油

成班冷氣軍師，乜撚都屌

避免未換裝就坐公共交通工具?
周圍都係人

我認真唔會再忍d藍絲，簡直係紅，diu

連登冷氣軍師最鐘意9 秒 9 衝出黎吠 又送頭

係啦 係屋企涼冷氣最高明

收皮啦你

始終仲未諗清楚面對緊係極權政府

我都以為佢地會搭一個站到就落車

係呀屌呀屌呀
乜都屌撚左先
鬧啦鬧啦 你做左乜撚野呀？
鬧撚完未呀？ 我屌你老母
你老母係比狗屌呀

依個教訓代價太沉重

On9啦知系會衝上車咩

唔好又blame the victim please

你有咩高見？

只可以話我地而家慢慢諗，都諗唔到最好嘅解決方法
而喺前線，更加混亂，好難作出最好判斷
個人覺得下次可以帶定雨褸，外套變裝，比較方便

你冇資格叫佢哋做手足 你只係當佢地condom仔

搭地鐵咪又係自殺咪搭巴士
係要改善搭巴士既方式 而唔係屌佢地搭巴士
問心 地鐵同巴士都唔比搭到時點走啊？行路？踩單車？
屌還屌 要屌得有道理

嗰度直接行上慈雲山啦

樓主快走

可以改善 但現場咁緊急好難落到最好判斷 經一事長一智喇 應該好多都未必夠料落charge

真，唔係可改善
係要馬上改正

好多巴士都加裝左cam

直接上巴士始終有風險

唔好鬧
用提醒語氣
人地前線出黎做野仲要俾你鬧真係心都淡
做法不完美但可接受可改善呀

屌乜撚野，咁勁就落場做指揮，做前線咁易? 下下睇住whole picture做決定? 做狗追捕已經慘，重要俾你地屌，有改進方法就講，唔好下下屌左先

告唔入 放心

唔係割蓆問題
但記者真係唔係朋友
唔講報章立場
新聞工作者責任本來就係報導真相
即使係對我地好定壞

Agger

無乜嘢值得討論

請大家不推文回覆

鬧就鬧左兩個鐘
不如集思廣益啦

不割蓆！ 可改善！ 不被捕！
手足一個都不能少丫！

點解要blame the victim？
係有人報警警察先截架巴士

連登仔真係好撚好笑
日撚日開埋啲垃圾post唔知做乜鳩
你見啲前線落錯決定好嬲好心痛 大家都理解
但你發表啲無用既理論既時候一係檢討自己用語
咁撚柒大個人都唔識控制自己情緒
有咩唔滿意一係出裝出去指揮
一係捐返入伯母個窿到處理好負面情緒先

分化撚 收皮

一個站轉一次車

agger
有人報警其實無得防

咁宜家地9鐵又唔坐得，點走

冇睇live 佢地有gear上車定已變裝

全gear上車
車上面換裝

一日未返到自己屋企一日都要保持戒心

第一次真係未必估到
唔好再有下次就得

同意 知錯能改！其他人要記住

搭車搭船搭鐵都唔得？

咁不如遊行散水算啦！
都遊行咗咁多年，得到嘅係藍剔

不推文回覆啊

唔好罵
點估到連巴士都淪陷咁突然

咁冇計啦 我以為變左裝都仲有人篤到灰

真心問，要點走。。。。
搭鐵，有狗有cam
巴士，有cam
加上大部分公路都有cam。。。。

屌撚完未呀

走果陣應該要問下朋友D記者有冇直播跟住自己 同埋要學下反跟蹤

講真
成車都係有gear人士
唔搞你就假啦

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
4. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
5. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

散應該要四散，集體散其實好危險

靠和理非星期六日萬人匿藏

小巴都有義士中過伏
只能夠講任何方式都係有風險

平時搭巴士冇問題

但今晚手足數量唔算多
一班人一齊搭同一架巴士
就好易被盯上

我地要嘅係檢討，下次類似情況
就要諗點運用巴士，或者唔好用巴士
e.g.
會唔會未離開就被狗截？
需要係離開咗現場就立即轉乘？
最近果幾個站落車係咪可以立即混入人群？
有冇其他更安全嘅交通選擇？
會唔會躲避幾個鐘比即時離開好?

所以快閃一定要組該區人仕
要熟路
今晚搭42c如果新蒲崗落左車，去工廠區嗰邊黑馬馬人影都無隻最好散水

有冇人識佢 PC 778 佢岩岩兇人唔洗本咁 型到呢 我想同佢個仔女講佢幾有型

搭兩個站好分批散啦

咁想問下唔搭黨鐵，唔搭巴士仲有咩辦法走？

巴士暫時應該得車頭車cam同司機位有錄影錄音
其他cam只係實時睇人落曬車未

咪係囉，鐵又唔坐得，巴又唔撚坐得，仆街死人篤灰撚，屌你老母冚家產不得好死！

經一事菜一智喇

星期六日，可以萬人搭車走佬

唔好鬧啦，冇人估到有人報串架，有時急住走，邊會諗到咁多野

做法唔完美 但可以改善

但，日常副本，周圍都有cam，所有交通工具

屌你老母搭地鐵又話送頭搭巴士又話送頭，次次搭的士呀？

藏葉於林呀
你找到安全地方可以換裝，換完融入人群之中

呢次撤退時太集中，一次被人伏中晒

佢地著住裝上車定點？

放棄，1至5。。。。

Same here

邊有咁多林呢……

唉

其實用番步行嘅方法散 可唔可行

日常副本周圍都有人啦...
下次行動之前應該研究一下地形，邊度有路可以換裝可以退嘛
唔熟地形就行動好危險

正常警局個中心都放住班IT狗睇直播

嘩。。。好危險

屌佢地有用咩

其實無 都拉晒

地形應該係最大敗筆

咪撚馬後炮啦，
今日既情況係意料之外

經一事，長一智

最好當然係坐自己人嘅車走

吹水時天下無敵

認同，覺得佢哋做得唔好可以慢慢討論點改善，人哋係出邊危急情況下，做錯決定有幾奇，就算俾人拉後果都係佢哋承擔返，你估佢哋好想俾人啦

同埋人哋真係唔係你哋啲𡃁，唔係一句話心痛佢哋俾人拉就可以狂屌佢哋，慢慢講唔得嫁咩

下下好似老豆教仔咁咁好咩，大家都係為香港，想件事好

如果真係覺得自己能力夠，點解唔出去保護佢哋，佢哋經驗唔夠所以更加需要你哋出去帶領佢哋

下次快閃，要搞清咗附近有邊D地方可以閃到水，唔熟地頭真係等死。唔望下連登都望下TG

除非太夜，否則不同時段都有人收工啦閒日

閒日去快閃又唔係好多人，有啲熱門車站多人排隊，就算唔係目的地咪去左先囉，之後再轉路走。

最重要係先散

咁又唔好直接咁屌人蠢
唔通地鐵恐襲個次又話手足蠢咩
叫大家改善就算

咁點啊? 黨鐵又唔搭得, 小巴又紅, 的士又紅, 又唔夠校巴, 唔搭巴士係咪行路返屋企等狗追啊?

淨係識得屌, 事後孔明邊個唔識啊?

見到你個標題即刻走入嚟負皮你

對唔住，真係好嬲

sorry真係好嬲

總之係要提點，唔好屌

上帝視角梗係唔明啦

而家打緊仗呀，仲諗住舒舒服服返屋企沖涼訓覺
究竟你地準備好未嫁

屌果班正宗冷氣軍屍

好過樓主屌人囉
定你想乜水都唔吹，出左事大家冷處理?

吸取教訓好緊要，你見對方都係一直進化
由以前見人用地鐵走，於是就開始同黨鐵合作封鐵

其實可能佢地真係唔熟路
如果下一個站係新蒲崗落，快步入工業區，夜晚mud 7 都冇，又多暗巷，搵條後巷換完衫，再出太子道東過對面去旺角，土瓜灣方向。。。。

唉，依家講黎都冇用
依個教訓太沉重

真

咁又唔見樓主當時有教手足點走
淨係事後係到屌 如果手足知有人會報串點會撘巴士
送頭送頭 屌你老母 冇人想俾狗咬
blame the victim做乜撚

呢個玩法真係好危
雖然我明白現場環境可能都幾難判斷
但決定上交通工具都分散幾隊啦，除咗嗰架巴士應該仲有紅van，的士個啲掛
希望呢次嘅失誤唔會再發生

但始終，唔住果區，真係唔知邊到安全變裝……

今日起強烈建議手足街坊帶錄音裝置喺身

同呀sir有咩口角都錄低佢

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

其實黃大仙真係四通八達
我當你部份上慈雲山再兜其他車
部份去新蒲崗，部份入土瓜灣，部份入樂富竹園
又部份向鳳凰村鑽石山走
退路有好多

散開點都比集中安全

同埋平時有和理非做掩護容易d散水
平日唔夠人就真係要準備充足d, 萬事小心

冇屌，傷心啫
太沉重啦依個代價

可能需要啲小隊係負責熟讀路絲地圖

先開始行動

送你老

入狗鐵又重演831太子㗎啦

你要屌屌埋入機場d送頭撚

見到佢地到黃大仙都即刻落樓下想帶佢地散
落到去已經見到佢地跑緊過馬路然後上巴士就知大0樂
仲希望佢地醒d搭2個站好分開散 點知

On9一次好，下次唔好啦

真
只能講，可能每個行動都需要一組逃生小隊
負責熟讀地圖路線交通

如果唔係慌起上黎真係好容易做錯決定
頭先個下就真係好慌
我睇到差啲心臟病發

差在黑警無搵義士一個一個咁爆頭

應提大家分開行動

樓主係純屌無建議

但賽後檢討的確係需要

咁多人唔搭巴士搭咩呀？
狗鐵？的士？飛機？
定你又想千里之行始於足下
又黎二萬五千里長征？
到到都有cam架啦
真心想知樓主有咩高見
一齊學野囉
拎gear其實唔駛怕
香港咁亂子彈亂飛又多山埃
有gear好正常
最緊要唔好有用唔著既玻璃樽

記者只會透露你哋行蹤，分散跑入屋邨盡甩所有人，之後自己諗

唉，唔好再講佢，同推post
專心眼前

檢討呀
唔好亂屌人,大家見到都好傷心

我反而想問，今日有咩大型活動?咁撚勇無掩護都照出打遊擊?

想轉場搭巴士 要甩記者,講定邊度集合先之後 分2-3 人一TEAM帶其他記者遊花園再乘機賣甩佢地

途人報警機會唔大,但都有可能,不過警方要反應時間可能長過睇LIVE ,不過都係唔好FULL GEAR搭咁耐,2-3 個站好落

地圖太貴買唔起，
地圖太難唔識睇，
好似係咁，所以事先從來唔會睇地形

前線慣左地鐵 full gear 轉場 , 無諗過巴士隨時截得到

時刻反醒，有幾多人真係做到？做唔到效果好快會反映左出黎

收起送頭呢個字眼 好撚難聽

要講幾多次，交通工具都唔一定係自己人，包括記者，重大大聲話幫記者比左錢叫佢地上車。

咪就係
核彈都唔割但日日事無大小都屌鳩人
佢地係做得唔好，但現場情況有幾亂邊個知，有錯判好正常

做完野Be water係好事，但要諗清楚之後點走。小心謹慎呀。香港人加油

拘捕d咩?

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

跑落樓叫佢哋放低gear，之後再聯絡會唔會仲好？

我覺得樓主想比人少，今時今日4圍都有CAM，
有CAM就唔去，咁咪成世去深山住，
何況叫學生哥call van，學生哥邊度下下有咁多錢

拉左十個都黎

坐一個站要散
散要各方向走

萬一真係捉到 有gear告你唔入
但會千方百計chok你講野
死都唔好亂講野 等律師
你一講錯野就gg

點解仲有人用八達通Do卡？
比現金呀

雖然要杯葛黨鐵，但係事實係坐巴士被犬圍捕嘅機會遠比黨鐵高。

原因 (假設兩邊都有live或者有人報警)：
1- 巴士係路面，警車一截就玩完無得走；黨鐵截車點都要時間，增援無咁快

2- 一架巴士得兩隻門，新車太平門要爆玻璃先開到；一列黨鐵40隻門一齊開，圍封無咁容易

3- 一架巴士載得百零人，逐個慢慢查都唔會太耐；黨鐵幾百人，人手好難查

4- 巴士好多cam，上車門就得一個，而且你一破壞司機就唔開車，要睇錄影帶亦唔難；黨鐵就衰 cam 直駁俾狗

5- 巴士無地方處理垃圾，黨鐵掉完垃圾可以行去第二處

補返句：唔完美，但有改善空間，絕不割蓆

番轉頭再睇番都仲係好嬲
唔識講，成個人震哂

分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）x2

Ps. 每個戰士都好珍貴，唔輕易俾人拉

個下甩唔到班記者 其實點走都係死

真係好煩 用條命出嚟擋 去抗爭 去證明俾政府睇我哋唔會驚 仆你個街 日撚日用送頭 送頭
屌你啦 我自己條命都未撚顧掂仲要顧埋冇gear嘅手足 ok 我唔分化 我保埋你哋 又屌 走啦 走啦 唔好又傀人拉呀 一個都不能少
屌 你 老 母
革命呀 REVOLUTION呀

如果想和平咁贏咪返去2014年囉 打下邊爐 打下牌 有圖書館睇下書 又打下乒乓波 警察叫清場咪嚟返個大合照之後散band囉
擔心？你似係騎劫緊勇武個位喎 又想和理非主場？
成日用擔心 講真 求下你哋放過勇武啦 咪再煩勇武得唔得？

訓覺啦傻閪, 前線唔需要你呢種垃圾廢物

獨立思考
小心行事
繼續進化
就係咁

兄弟要以禮相待
戒指責

下次搭穿梭機，好唔好？

拉左仲嗌口號呀，收皮啦，冷氣軍師。

搭咩車走本身唔係問題
係成大班一齊搭同一架車走既問題

點解你唔係屌9 d狗亂上車拉人而係話手足去送頭...

你地都痴撚線
第一次用五架車挾一架巴士
手足比人拉你同我講你同佢地割席?
咩邏輯?
唔好比五毛帶到呢啲on9思想

咁睇定有咩交通工具，去邊都得掛？
對家日日行bit 熟路熟到閪咁
唔準備好真係好危險

但比狗捉到既時候
無記者，比人打死左啦

突然諗返菲律賓人質事件

跟大隊問題

行路啦

咪撚再推呢啲post
咁簡單既邏輯都比帶風向

所以話唔理係好定壞囉

根本就無準備 記者就一定跟住 問題係示威者飛唔甩記者 又要搭公交 班popo實跟到啦

你最撚叻！係屋企嘆冷氣！

不了，冇錢買同睇地圖地形
有時間不如打返場LOL , 好似係

哇!依個Madam仲臭串到

建議：公眾地方一定要換裝先，唔好話比人報串定cam，比藍絲搞都麻撚煩，上交通工具一定要換裝保護自己。

你好撚叻呀

應該分幾批人上唔同巴士
睇吓記者點跟

唔夠人就換衫散
無規定一定要轉場
轉完場又一定要繼續
兵者 詭道也

比人篤左灰

做得快閃就要無人知
大大個記者跟住
一定會睇到
一比人跟住 就要散左先
要確保無哂人先去下一站

睇住直播都覺得奇怪，第一次睇到著full gear上巴士然後一大堆記者跟埋上去迫爆架巴士…

好撚蠢講都廢事啦 幾個月啦

謹記快閃完一定要分散跑放甩所有人（特別記者及可疑人）

點解有啲手足唔叫名

有d 似唔關事都拉

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

記者冇一個係好人！！！

以後發夢完
四方八面逃走

block得

好撚仆街 立場講得好好....成班狗好撚嘔心

又blame the victims
走啦 分化狗 block

成班冷氣軍師

屌Eric Wong 條仆街

隨便，我不嬲都唔信班垃圾，頭先仲同班黑警笑笑口口！

正解，有cam都可以無視！

真係好撚賤

唔搭巴士 直昇機走好唔好
咪撚on9啦

要俾人伏就搭咩都會伏到

屌你老母 收皮啦
你咁撚醒未又係係屋企吹緊冷氣

又分化

你落場表演下坐咩先叫醒

危機意識低
社會比左假象佢誤以為攞正牌...

好多分化鬼出沒

分散走

小心分化 無記者 無我地

搭鐵都可以有狗捕
唔好成日事後孔明啦

不要屌
試下講 小心分化 無記者 無我地

屌，撚知會上巴士捉咩

記者不嬲只係想要noise, 根本唔會理邊邊有人死，

只要越有新聞越好

分你老母呀分，成日唔反省，淨係識得話人分化，冇撚腦

一句講晒，唔好Full Gear 上交通工具，尤其是巴士呢d有鏡頭兼咁多證人，又張揚好易無命

自推
不要屌
試下講 小心分化 無記者 無我地

入晒去坐咪大把時間改善

要反省 可以唔係鬧

確實唔係分唔分化，記者跟埋走只會透露義士行蹤，此乃行軍大忌

應該好難告到，最有可能打殘左先

都有好記者

想知係咪拉哂成架巴士

唔係勇武大意，係對家轉玩法，決定要濫捕交數

咁搭乜呀？搭多次廝殺列車？搭藍絲的士？定係你有私人飛機可以開過黎？
要屌又俾唔到解決方法
你先係要俾人屌個個

不割席，不指責，不分化，不推文，完

咁你想點？ 你咁撚叻去食屎啦！

做法唔完美，可改善

善用不推文

記者呢幾個月幫大家頂唔少，你而家割？

有私家車真爽

你哋淨係識得話人分化，但自己咪一樣冇貢獻，你哋咁有策略，班手足就唔會on99上撚咗巴士啦。

我又搵返你哋轉頭啦，手足有行動你哋有冇係Telegram連登畀意見呀，係冇呀

所以我地要改善
［快閃］關於快閃有啲建議

屌你老母你個死智障仔屌你都廢撚事 單機啦

［快閃］關於快閃有啲建議

我上過前線同快閃過既經驗總結

今次話比大家聽巴士並唔係一個散嘅好方法

巴士有cctv架

三毛狗收皮啦，呃存在感

笑撚死
搭黨鐵又唔得
搭巴士又唔得

樓豬：「你班撚樣唔好再出街！」
出街=送頭=死蠢